哇屌，欣宜一個波仲大撚過aka成個身😂

佢一中
佢而家到底有幾撚肥

有人唔知欣宜咩樣架咩 洗你講係中間個個

屌你我一睇都係咁諗

係連登應該係無人不知
個個都post佢啲j圖出來

1:5